點解日本黑社會係合法社團？

山口組仲要好搵得錢

冇黑社會就唔會有av
冇av就唔會有收入

呢幾年窮咗啲

其實山口組有無人中之龍嘅堂島組咁威

以前搵到錢而家

人哋有嚴重災害嘅時候會出嚟幫人....... 香港嗰班垃圾呢

一物治一物

獨裁國家睇唔到好正常

蚛蟈老黑做埋蟈家唯一黨派啦

班政客除左本身黨派都會靠黑社會
詳細可以睇廣島抗爭

可以search暴對法，暴對法係用嚟限制黑幫嘅手段

香港班垃圾幫政府打壓市民

地下社會係為左比人有更大嘅生存空間而必然存在

黑社會都有愛國的